作為一個已經步入中年的人，跨界車比低吊帶車更容易進出。 馬自達CX-30渦輪:我如何學會愛跨界|喬納森M.吉特林| 2021年2月9日|Ars Technica 
 邦妮·利佩(Bonnie Lippe)認為，她和旅遊團其他人的疼痛和發燒與豐富的食物和飲用水有關。 900000人感染。 近15000人死亡。 冠狀病毒是如何席捲華盛頓、馬里蘭州和弗吉尼亞州的。 |麗貝卡·譚，安東尼奧·奧利沃，約翰·d·哈登| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 如果最壞的情況從使用呼吸機或死亡轉變為可能的發燒和身體疼痛，家人可以再次安全地一起度假。 以下是為什麼疫苗可以結束我們的covid噩夢|Leana Wen | 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 它不費力，對胃溫和，被奉為治療腹痛、感冒或一般不適的首選。 粥是終極安慰食物Jenny G. Zhang | 2021年2月1日|食客 
 它的高密度EPP泡沫是用來消除疼痛的，這正是它的作用。 這是我家爭搶的泡沫輥阿比蓋爾·懷斯，2021年1月27日，戶外在線 
 他是一個魔術師，一個無形的講故事的人，有一種不用講一個笑話就能讓我頭疼的力量。 當你的漫畫英雄是一個涉嫌強姦犯|道格·麥金太爾| 2014年11月18日|每日野獸 
 凌晨3點左右，我細長的腿開始因為在甲板上保持平衡而疼痛，因為我們每次都要用腳蹬。 帆船最大比賽內幕|Lizzie Crocker | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 但是疼得越來越厲害，下次摔倒的時候我再也抬不起來了，所以我抓著他的腿把他拖回家。 堆疊:一隻狗死了，一個男孩長大了|皮特·德克斯特| 2014年6月21日|每日野獸 
 我把他從一個肩膀移到另一個肩膀，試圖消除肌肉的疼痛。 堆疊:一隻狗死了，一個男孩長大了|皮特·德克斯特| 2014年6月21日|每日野獸 
 思考一些問題是如此困難，以至於光是思考它們就會讓你頭疼。 大腦和電燈開關沒有區別嗎? 哲學家丹尼爾·丹尼特的不舒服的想法|喬納森·韋納| 2013年5月19日|每日野獸 
 我頭痛得厲害，頭皮上又有一箇中等大小的傷口，這使我在那一刻無法保持樂觀。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 這使他的血管裡一陣愉快的刺痛，使他受傷的胳膊又痛了起來。 紅年|路易斯·特雷西 
 她對羊和鵝很伶牙俐齒，但磨刀石讓她頭疼，她就放棄了。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 如果我是唯一的一個，我也能忍受，但想想看，我一定要讓別人像我一樣感到心痛! 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特 
 哦，一個可憐的人彎腰割了半天洋蔥，腰是多麼疼啊! 麥克·大理石|弗蘭克叔叔